有邊首英文情歌冧過呢首?

perfect ed sheeran

未入黎就諗緊Westlife beautiful in white

宣傳下唱個個叫Shane Filan 佢有翻唱呢首歌
同埋Westlife可能重組